有冇一個係唔駛重開機嘅ROUTER推介?

依家用緊牙石機,買返黎都好地地,但係呢排成日要重開機先上到網

牙石機睇左牙醫未
正常唔洗重開嫁喎
你拎去整好喎

上個月買咗orbi三機 到今日都成日斷

我用過asus n66u netgear r7000 totolink 2004ns tp-link c7 ,1043ndv1
同埋d-link dir-605

唯獨係 tp-link 同d-link 要間中reboot btw要重開先用到 大概係部機ram 同cpu渣 但係你asus邊隻先得嫁

你部機咩型號先?
如果你買cheap雞垃圾走上嚟話係牌子問題會俾人笑撚死

係咪太熱，拆咗個蓋去

認真 ac airport extreme

買隻usb fan吹底

我都唔記得咩型號，印象中5-600蚊。
係咪平嘢先要reboot,煩到嘔，佢係上網果盞燈冇著，其他會著,上192 reboot完先著返上網

用緊asus 5-6百蚊
一年以上無reboot 過

夠鐘壞先兆

試下set佢每晚自動reboot囉

咁我又真係用左年幾，係咪係時候換

今晚試下先

換RT-AC68U或者R7000

以前用Buffalo(貪佢日本野)用左4年冇斷過,冇重開過咩事都冇,不過開始慢之後轉86U用左半年重開過一次

你SET, 定時REBOOT 啦,
有冇清下塵呀..
當ROUTER係電腦一樣,
散熱, 清潔, 都係恆常功課

Cisco 7609S , 可以幾十年都唔需要Reboot, 效能絕不下降！

唔算太大部

你又冇錯喎